有冇人覺得另一半只係想拍拖而同你一齊？

佢口講話好愛，但你從來只係覺得佢想拍拖，而咁岩有你呢個人喺度。你只係普通一個人，任何人都可以取代你，因為佢只係想拍拖，有冇人曾經有呢種感覺

通常你綠左先覺得係

好多人都係 當搵到更好嘅人就飛甩你

愛 唔係講 要做架

你今日扑左未

對你唔好？

只係要扑嘢

點先分辨到對方係真心愛 定只係適婚年齡遇到自己？

睇細節同睇佢肯唔肯付出

好同意